做緊MTR SA你問我答(5)

屯門11 屯門16 message over
屯門11 send over
屯門16 A34客入左一百蚊入去 增值不成功 6條9 咁就對過Transation Number同客收據一樣 依家去CUC比返錢客 Over
屯門1 照做 thank you out

*** 以上並非實際對話,內容大致相同 ***

柒撚左 第一次用LIHKG
大佬們請無視

push